a6000 vs em10 mkii

呢兩個星期買
apsc 大d 好d
定五軸防震對焦快好d

用黎旅行用 唔係pro user